% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{sbc-template}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,brazil]{babel}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{microtype}
%\usepackage[brazilian,hyperpageref]{backref}
\usepackage[num]{abntex2cite}
\makeindex

\sloppy

\title {Say2me - Um Modelo de Reconhecimento de Imagens para Deficientes Visuais}

\author {Tonismar Régis Bernardo\inst{1}, Cristiano André da Costa\inst{1}}

\address{
	Especialização em Desenvolvimento de Aplicações para Dispositivos Móveis - UNISINOS.
	\email{tonismar.at.gmail.com, cac.at.unisinos.br}
}

\begin{document}
\maketitle

	\input{resumo}
	\input{introducao}
	\input{objetivo}
	\input{fundamentacao}
	\input{implementacao}
	%\input{metodologia}
	%\input{apresentacao}
	%\input{consideracao}
	\input{bibliografia}
	
\end{document}
